女網友分享與南亞裔男友交往經歷- (1)

摘錄:

匿名用戶
38 人贊同

前男友是巴基斯坦的。
1他說他的幾乎每個巴基斯坦同學都有幾個中國女朋友。他們國家很壓抑來中國後就如性解放天堂。
2超級大男子主義，說男人地位就是比女人高。
3成為他女朋友後你對對他的經濟支持他會認為認為理所當然，沒有感恩之心。
4無知，認為中國人無知，極力吹捧他們自己國家，誰都知道巴基斯坦經濟，人類發展指數全球墊底。
5認為他們巴基斯坦女人比中國人漂亮，找中國女朋友就是為了打炮。
6交往久了會發現文化差異，思維差異不可調和。
7超級封建思維閉塞。
發布於 2016-04-06 31 條評論 感謝
作者保留權利
from

賤過雞
所有食巴基斯坦腸既支那/香港女人
全部都低賤過雞，係最低賤既豬乸

利申:所有前女友都排斥黎香港既洋腸/印腸等外族垃圾

有人想知再update 新 case

屌，中國網黎既
以為你講港女

有分別?

呃蝦條手法

有返咁上下文化學識都唔會揀呢個種族既人結合啦

香港果班南亞果腦都係得屌西

此外來物種 必有亡港之心

RATING最低果班港女咪要南亞佬

比蝻亞狗屌

岩

最想笑係連男呀同鬼佬都唔識分當左係果D傻X

我問過好多連登南亞人
有無南亞女嫁香港人
無個答我
佢地男搵港女
南亞女就返鄉下搵鄉下佬過黎香港
用比蝗蟲更快速度增長

男嗰D都會返鄉下娶個過嚟，

移居香港又唔洗乜要求，七年就派身份證

港女被洩慾破產